【公投】: 碌撚有無收共產黨錢?

有

會

佢憑乜
共產黨揸撚住佢個春袋仔

我柒都唔信佢無收囉，人地住豪宅架。

碌撚教徒講兩句啦。

上次碌撚收奶共傳媒錢，佢班教徒都有出黎撐碌撚，但今次碌撚撐奶共瑜入中聯辦，佢班教徒就集體啞撚哂。

可唔可以丟去政事台呢啲post

今次有無片？想聽佢講乜

諗都諗到條廢老講乜啦

好耐無聽以為myradio 摺撚左tim...

岩岩上fb ...又無人嘈 無人留言wo ? 其實係咪無人聽...

你唔覺佢班教徒潛哂水咩？
平時有人屌碌撚肯定成隊打手衝出黎護主，但我出左兩個post笑碌撚，竟然一隻打手都無出現。

其中一條五毛狗徒
平時鐘意喺cc台開啲所謂撚狗post撩交嗌（但冇人理）
佢老豆狗主呢期畀人屌就忍唔住撲出嚟咬
不過只係走住嚟屌 之後潛撚咗入佢老母閪度

兩條水
一條喺東方寫文做節目，支那透過東方以天價稿費過維穩錢
第二條係入馬會戶口，扮賭馬贏返嚟

唔見佢出奶碌撚post?

黃毓民：韓國瑜入「中聯辦」只為交朋友和簽訂單. 香港人諗住靠美國係ON9

入去摷返佢啲reply睇下佢講咩

碌撚好野，多謝碌撚。

呢個水平唔夠高,碌撚打手黎計果個民主黨擁躉勁過佢

想聽神駒屌柒佢

病左呀

乜神鳩唔係碌撚打手黎咩？

佢炒左車呀

咁碌撚咪會追屌佢?
神鳩唔係靈童黎咩？

應該內部處分左啦
扮病唔開台驚人問

不要分得那麼細，佢地都係同支共做事

幫唔到

屌，教主有難班教徒先黎潛水?唔撚係掛?

其實係，上面條賤種只係典型嘅熱普城私怨撚，呢啲垃圾波台都有一班，好容易睇得出。
不過巴打你講果條民主黨擁𧄌我到依家都分唔清佢係真心定假膠由其係佢呢排開嘅毓狗post反而好倒黃毓狗米

82
8

碌撚訓係度都贏。

呢啲叫威逼利誘，雙管齊下

露哂底啦。

有同會究竟係咩玩法

什麼有同會

96
8

黃特漢個單已經爆左啦

未必有收錢，但佢同泛民、黎智英積怨太深(主因係五區公投期間爆出佢個仔係大陸坐監，而佢只係同陶君行、何俊仁提過，所以認定有人出賣佢)，有時為左向仇人報復，咪要投靠更有勢力ge敵人(共產黨)，甘心做扯線公仔搞死泛民。

利申 : 07年開始聽碌撚節目，睇住佢由濟弱扶傾義無反顧到投靠建制權貴，直至13年佢同老蕭反面開始先認真覺得佢已經投共，最近呢幾年更加係走火入魔，不過佢影響力亦係江河日下，係共產黨眼中利用價值已經所剩無幾

咁收奶共傳媒錢呢?點解你地都會扮失憶?

即係咁，碌撚收奶共傳媒錢你地可以乜都當見唔到，但如果泛民收奶共傳媒錢你地係咪一樣咁包容先?

127
11

奶共傳媒本身同肥佬黎都係十怨九仇，同碌撚一拍即合好合理，何況共產黨比錢佢洗撚咁迂迴

十個泛民團體九個都有收肥佬黎捐款啦，係奶共傳媒眼中已經係死罪，好難想像有泛民中人可以係果度有專欄寫有錢收

ok, 咁佢班打手就屌民主黨入中聯辦就係奶共，但碌撚撐果個奶共瑜入中聯辦就 理直氣壯?

咁碌撚收奶共傳媒錢就無問題?

一陣就有人將視線轉去飯民，又當教主咩都無發生過
世界上得教主點都無錯=飯民一定錯，無得或者

唔係話有冇問題，只係我覺得碌撚幾呢幾年咁猛火力攻擊泛民唔係為錢，主要係私人恩怨

如果無收錢就係懵撚咗

連登仔同泛民主派一撚樣，同你意見不合就係收咗共產黨錢。

泛民就係原罪，碌撚收奶共傳媒錢金，奶奶共瑜就無問題?

即係私怨就大撚哂?
私怨奶共都變合理化?

慒撚左都要收錢架?
佢班信徒好似完全扮睇唔到碌撚收奶共傳媒錢架?

碌撚同佢班打手咪一樣屈泛民收共產黨錢?證據啦？

政改方案袋撚咗三席超區果啲唔係錢？

答下我啦，碌撚同佢班打手屈泛民收共錢你去撚左邊?

一早講左呢班人(熱普城)私怨大過天,中共想統戰有幾難?教主打死飯民青政,再打死熱城,完工,宜家回復真身做中共打手數人仔

證據啦？
你話係就係?
我夠話你收左共產黨錢所以撐碌撚啦

私乜柒怨?收錢就收錢啦，碌撚收奶共傳媒錢你有無見碌撚否認?

椰子啦?
你撐碌撚收奶共傳媒錢都要有論據架?
佢收就得?人地收就死罪?

直頭一路開緊台啦,個時,我同D信徒傾過,又係回避呢件事繼續屌飯民,已經係機械式護教主

好撚可憐，我都想有碌撚打手可以ok我

唔係收共黨錢 只係佢係國民黨地下黨員

共產黨同國民黨樣出自同一個老母 蘇聯

碌撚打手快撚d黎ko我啦，講下碌撚收奶共傳媒錢錢係幾咁正確同正義啦

咁碌撚收奶共傳媒錢就當無發生過?

其實點解個個碌撚打手都當睇唔見碌撚收奶共傳媒錢?唔通真係平衡時空?

我都無話撐碌撚，係人都知佢大中華，見到你哋淨係識二元論就好笑。

我想問你點睇碌撚收奶共傳媒錢隊泛民，好簡單問題。
或者如果有泛民收奶共傳媒錢隊碌撚你又點睇?

泛民幫新移民就食撚屎啦，唔好諗住借機洗白，就算碌撚係共諜泛狗都係屎咋。

椰子，指教下我囉，唔好二元講，畀哂空間你撐碌撚，答下我點睇碌撚收奶共傳媒錢屌泛民? 我都想學野。

我都覺得奇怪 雖然我冇玩開馬 但見到場埸佢貼出嚟嗰啲中咁高賠率（10幾倍），一定要玩好多場先中到一場，仲要每場幾千幾千咁玩，咁樣大包圍一定用好多錢，有以前立會份糧都唔夠咁樣玩啦

你點解一路迴避碌撚收奶共傳媒錢屌泛民?
咁奇怪嘅?

成日講親碌撚都會拉埋泛民黎做比對

係咩邏輯？
搵左班垃圾墊底自己就當冇事發生？

咁真係要問佢班撐手先知

屌撚死泛民就啱，泛民唔死都無撚用，有無收錢都唔影響泛民狗必需死的事實，spin唔到嬲嬲豬呀？

俾着你冇收入，但要養住個台丶租豪宅，仲每星期拎幾皮買馬馬

咁，你都係無答點睇碌撚收奶共傳媒錢屌泛民?做乜要迴避?

咁咪認奶共囉，做心。做乜又要扮反共?收錢咪收錢囉

163
14

點解撐碌撚又要扮大中立?
無立場你不如直認奶共啦

唔係話撐佢先咁講
佢買嗰啲其實早一日既射馬已經俾咗出嚟 通常都係五隻 係呢排唔知點解次次都贏佢又唔係專買熱門喎

我唔講佢買馬，我想問碌撚打手或非碌撚打手點睇碌撚收奶共傳媒錢? 點解個個都扮睇唔到?

黃毓民有無收共產黨錢真係唔知，不過反黃毓民就肯定係泛民教主好野

碌撚打手繼續扮睇唔到碌撚收奶共傳媒錢。

真係好撚好笑，一提碌撚收奶共傳媒錢，佢班打手都會同一時間潛水。

因為駁唔到
又唔敢當面問碌然
唯有潛水扮失憶

碌撚打手話唔好二元講，咁有咁多空間畀佢班打手撐碌撚又潛哂水，真係笑撚死人.

佢一定買好多 一定要貼出嚟？ 一個冇收入嘅正常人會唔會每個月拎廿幾個買馬

請回答

佢中嗰啲就係佢比嗰啲人哋有貼飛架

咁你冇收入會唔會每個拎廿個嚟買馬啊教徒

定你想話你每個月有交77.7去資助教主買馬，教主冇收過錢阿門徙

佢班信徒有課金架，唔好乜都二元講啦

個邏輯話收奶共媒體錢屌泛民班垃圾
因為泛民垃圾必須死所以收奶共媒體錢可以唔理

點講都講唔通
唔係話勿通匪類架咩？
你自己有個網台日可以屌夜屌盡情屌
你係為舊錢定為屌泛民架？

講番韓國瑜單野
依勿通匪類呢個原則
碌撚唔係應該即刻屌到佢爆
話佢叛國？
起碼都開火叫國民黨踢佢出黨先啦

勿通匪類喎⋯⋯

屌，你質疑教主，你就係五毛啦，唔可以二元論質疑教主架。

最後我都係想問碌撚打手們點睇碌撚收奶共傳媒錢? 答下我啦

攞証據出黎先講啦

人地本身有錢架啦

你講碌撚收奶共傳媒錢證據?
YouTube 都有得睇啦。

要幾有錢先可以搵賭馬法

佢邊有買廿個咁多

有証有據咪send 俾肥佬黎做佢囉 佢無任歡迎 你而家開post係度9up有撚用？

我只係想問你班碌撚打手點睇碌撚收奶共傳媒錢，呢d野係人都知係得你幾隻碌撚打手扮睇唔到護主啦。

跟得好貼喎教徒 不過我都係就咁計 一張買幾千，買5張 一星期兩次 一個月再乘4.5次

以前相信佢無
但經力撐支那瑜事件後
就恍然大悟

同埋我個post係問大家信唔信碌撚收共產黨錢，依家結果係……
你自己睇囉

點解你地係都睇唔到碌撚收奶共傳媒錢……?

點啊，定我搞錯咗，佢每個月收番幾千個教徙台費，佢用收入買咋

人地節目都講到明一季來講係贏嘅 咁點解唔買啊？

我以前都知有 雨傘之前有喺cc做踢爆 但佢一直屌泛民就照睇，但由佢屌天琦丶黃之鋒係政棍就知佢私怨大過天 到寒魚就知跟本明正言順咁投共

推左五版都無碌撚打手敢答點睇碌撚收奶共傳媒錢? 我真係好想學野架

多謝教徙每個月課金 我先有免費節目睇咋

巴打點睇佢收奶共傳媒錢?

乜真係有傻鳩課架?

我覺得呢侗世界冇二元對立咁簡單，佢收錢就一定有 一四年嗰陣已經係啦

上面隻狗主有掛 每個節目嘅詳情細則都料如指掌

咁有廢老奶共，有人奶碌撚有幾奇?

課有乜出奇
$400食2日都冇啦 何況仲成日中

佢個仔畀共產黨捉左竟然提早放出黎，佢班打手可唔可以講兩句等我學下野?

獨立思考下啦 根本神驅依加班益友好多都原本係熱狗支持者 佢地只係想有人同佢地分析政治 連諗都懶

真係咁神? 我都想跟碌撚搵食

乜熱狗唔係畀碌撚批鬥緊咩？我好亂呀

真係有實證 近排真係係咁中 孖丅都中撚埋呢下先好撚嘢

原來個特備節目要成四舊水 咁足你長中長有啦

唔係叫你 係叫班教徙

證據啦?呢個禮拜點買?
再中三T, 我都做碌撚打手

要成四百蚊架 點會益你啊條儍鳩

我想問碌撚依家除左奶共瑜同奶共傳媒，佢有邊班人無屌過?

KMT

乜黎?

今期?

比錢啦$400係鬼錢咩 一場返黎啦

你諗下佢買幾多次先有咁多 你係真係咁信佢嘅 咪用哂成副身家買lor 唔買正碌撚

屌，好似賣廣告咁，信唔信得過架?

你真係好撚衰架，人地課哂金架你咁discourage 佢

一季馬跑一日啊？傻閪乜都唔識就收爹啦

唔通條片佢搭時光機拍嘅咩

威喎識賭馬

要課幾耐先可中三T

買撚咗未啊狗主 成個post 得你識賭馬咋

點解變左賭馬台?

慢慢屌毓民啦 成班死傻閪

推到第七版都無碌撚打手答下我，等我學下野

213
19

230
20

成日叫人交台廢
收咗班鍵國傻仔嘅父母血汗錢就有

佢叫je，有幾多人交心照啦，近幾個月已經不停放緊聲氣想執笠，因為比錢養班本土派好大支出，佢自已搞碌撚射馬根本唔洗特登粗地方，求其係屋企錄都得

咪俾人踢爆咗囉
仲問

咁要畀機會人地解釋架

碌撚真係好受連登仔歡迎，已經有200幾個

257
21

[/quote]

信

以前可能要咁迂迴，但佢家下冇做議員，收錢唔洗申報，點解中共唔直接入錢去佢銀行戶口??

佢以前做議員都成九皮一個月啦，加埋東方D人工，同以前剩落果D有幾千萬身家唔出奇，所以我都話佢想泛民同肥佬黎仆街主要係私怨上腦，唔一定要比好多錢先收賣到佢

有

為理念而戰的人出句聲

268
22

[/quote]

推到第八版啦，碌撚打手啦？

碌撚有機攞500正皮

可能唔係收錢 係收恐嚇

why not both?

297
23

300
23

恭喜碌撚正皮300

但係好多憤青聽佢節目聽到上晒頭入埋冊喎，浩天哥烏堡主烏家寶都有上佢嘅網台喎，理論上浩天哥都使緊共產黨錢喎

咁，你試下問佢地囉。
共產黨咁撚多計，真係好難講

浩天哥嘅武裝革命搞成點？

你有無問下佢同佢班同志?

無

快撚d去問啦，我都問緊碌撚有無收共產黨錢呀！

烏堡主依家撈緊乜呀？

邊個？

浩天哥

行為反映思維呢個咁簡單嘅道唔係唔知呀 我真係唔明呢個topic有咩討論空間?_

睇一個人屬於邊個陣營、 歸邊便， 根本完全唔使理條友平時鳩噏啲乜嘢 、講野幾咁兇狠，淨係睇佢做過咩嘢同對個局嘅影響就乜都明撚晒啦 一個窮撚到冇飯開咁濟、 爭人周身債 仲有老婆仔女要養嘅人，你唔係信佢平時食空氣生活到呀 人窮志短，畀啲錢就收埋到啦，仲有班人戇柒鳩鳩咁支持佢

支持碌撚嗰班人正傻西

你有無問佢？？

同埋佢果兩個仔咁唔生性，基本上係沒有不被收買的理由

咁，有d人信共產黨為人民服務啦，乜人都有，選擇做傻鳩係個人決定，你唔可以咁話人 。

無，我睇下呢度有冇人知

有次我開post講碌撚仔係支那被拉，突然提早放番碌撚仔出黎，我覺得非常 可疑，跟住佢班打手衝哂入黎狂屌我係五毛，同埋佢地話碌撚仔行為良好所以提早放出黎，我笑撚到gapgap聲。

我試過咁樣講，基本上同你一樣遭遇

但最近佢班打手唔撚見哂，唔通碌撚真係無錢出糧？不過照計奶共傳媒個個月有錢畀佢，佢唔愁無錢啦

我都做咗人父母，如果為咗救自己仔女嘅情況之下，莫講話要收買我，要我做咩都做啦

所以佢因為咁而收錢做嘢其實無咩出奇囉

你一咁講即刻有人入嚟負皮

可能係碌撚親自入黎畀負皮

咁渣架

327
25

恭喜碌撚正皮327

我都會體諒嘅，不過佢後生果陣唔顧家，啲仔無人理自然會好易學壞啦

學壞同無腦係兩件事，條傻鳩無腦到無朋友囉

得大仔唔生性，狗主送去美國讀野雞大學畢唔到業，番香港游手好閒，染埋毒癮，搞到老豆比人鍊住春袋。二仔同三仔都係外國生活同成家立室，唔洗老豆擔心

349
26

恭喜碌撚正皮349

大仔生性喎,幫碌撚羅正牌投共

碌撚

佢依家變到好撚煩

選輸左直接退落黎 ，偶爾網上抽政治水咪算

之前佢有影響力，同共產黨討價還價都可以有個好價，依家咁弱雞 ? 共產黨覺得你無利用價值就唔值錢啦，咁咪燥底囉。

碌撚好野

條廢老呢排成日借D意數落班本土派，睇黎遲早會反面，唔洗再養班廢柴

咁，要做畀共產黨睇，想證明自己係有價值架。

371
28

重有28個為理念而戰的人
好滾動

我都唔明，以前我開post踢爆碌撚係鬼，起碼有20-30隻碌撚打手衝入黎圍我，今個投票撐碌撚得28票，點解嘅？

同撐關蛇班講毒派一樣
留底負評當贏啩
碌撚狗又中回力標

其實五毛關同碌撚係同一班人，我當屌碌撚係鬼，五毛關同佢班打手瘋狂圍屌我，所以呢排五毛關同佢班打手消失，亦再無打手撐碌撚。

比少少錢養港獨
結果係支持者見到港獨派日日比人紮棍,仲獨個屁

共諜嚟

fatfat

390
28

佢喺東方做節目已經係收人錢啦

條廢老係網台咁大仁大義，係西方就避重就輕，本土,港獨,反共,言論自由,新聞自由全部隻字不提，剩係屌鳩黎智英,泛民,鄭若鏵，遮住個名咪同王國興立場一鳩樣
逃犯條例修訂西方同政府同一立場，睇死條廢老又係聲都唔敢聲，縮係網台屌鳩泛民唔做野，政壇岳不群當之無愧

收得奶共傳媒錢就梗幫支共攪泛民本土啦，唔通會幫香港人攪支共咩。

碌撚正皮就黎破400啦

推爆佢

有 兜兜轉轉都會收

收奶共傳媒係直接收架。

408
31

究竟佢月入有幾多，同埋佢間屋係租定買

你問佢囉，或者佢班打手答

碌撚打手出現了

碌撚咁多人信

老共幫佢教番好個仔，仲摵甩鋪毒癮，仲要比錢佢？？天下間邊有咁著數

courier d乜嘢

乜有人會自願做義工幫共產黨做野?

咁又話神駒係毓民打手？依家佢追住關蛇黎屌
咁係左手打右手呀

國民黨收共產黨錢
到教主收國民黨錢
所以算有收

記得佢同泛民以前都好fd, 依家咪又日日屌?

邊個同泛民好fd?

你話啦

碌撚呢期又出黎摟屌

狗主淪落到幫郭偉強講說話，話阿肚趕佢走係濫權，打壓議員發言權，想當年激進派教父變成過街老鼠、網台廢老，中共統戰力量令人心寒

我兩三年前已經踢爆佢係幫共產黨做野，不過當年我每次開post屌佢，佢班打手就會成班衝入黎護主，當年佢班打手好多人架。

幫國民黨講說話，幫建制派講說話，間中屌下政府（唔多屌中國/中共）
大家睇清楚未，根本就係徹頭徹尾既藍絲廢老

唔怕長氣一講再講，條廢老係東方ge評論節目完全係建制派思維，如果遮住個名你會以為係王國興、葛珮帆之流，已經比共產黨入晒屎忽，仲攬佢果d唔係盲就係人渣

都唔明呢條廢老幫共產黨做野咁多年, 但都有班傻鳩信佢，真係痴撚線。

政黨互屌都算
最嬲係佢搞鳩港台

[咁講公道咩]毓民特區：港台定位混亂嘥公帑 收視衰過網台

你冇講錯，條廢老身邊D護法睇個樣就知唔正常

港台向來係共產黨、建制派眼中釘，同蘋果不遑多讓，狗主梗係要跟大隊啦

碌撚班打手講兩句啦，做乜鳩唔撐你地碌撚，平時好大班人架，死撚哂呀？

人地係全港最top 名咀果陣你都未出世

同佢收共產黨錢係兩件事黎

唔一定係為錢，佢同泛民同黎智英有血海深仇，邊個可以玩殘佢地就埋個堆

幾欣慰既係睇啲正評，黃毓民最後既人氣堡壘兩登已經「叛變」

中共捉佢個仔就無血海深仇?
點解唔埋太公文燴堆?

照常埋係，但係狗主講過呢件事加速佢同泛民恩怨情仇
1.何俊仁識好多大陸律師，佢搵完何俊仁幫手之後佢個仔單野就爆左出黎

2.佢個仔出左事，佢唔撚理五區公投照去馬，但係民主黨抽後腿決定同中共談判，退出五區公投

481
44

碌撚真係好多人支持

佢係名咀就毋庸置疑
佢收共產黨錢就.....

佢係名咀但幫共產黨做事，對香港毒害更大。

佢應該慶係個仔衰係中共手
唔係邊有數講
何況分分鐘佢個仔同祖名一樣係個老豆得罪人引起

咁都要佢個仔要夠蠢夠on9，專登上去畀人捉架，邊有人可以咁蠢? 有d奇怪。

判五碌實際坐得三碌半，無穿無爛證明中國幾好人權

唔係幫共產黨做野，我諗依家重坐梗。

500
51

碌撚真係好多人支持
痴撚線碌撚攞成500票

你只要計下近半年壽屍達同射馬貼士
你照跟基本上係奶野

明明輸到pk扮賭神

阿爺唔爆得出黎既咩?
提醒佢唔玩野
共產黨唔係從來都信唔過既咩?

乜真係有傻鳩課金跟佢d料架?信我好話啦

大把dse生本身無買開見條友成日吹爆大冷都中就覺得條友係神

知果班又係教徒唔會篤爆

無知真係好撚可怕，好個唔信個碌撚。

飯民打手?

碌撚信徒?

碌撚都重有傻鳩信，真係碌撚中的碌撚呀

我只知碌撚的賽馬tips好撚準，一個月只得一兩個賽日完全唔準
我每個月都比400蚊買佢tips

公投話有就有？
民粹主義真係恐怖

今日星期日貼乜?

聽晚先有料
要料就上香討搵，香討會有人放料

碌撚老屈泛民係鬼無經任何公投，奶共主意真係好恐怖

最憎上香土呢d奶共壇，其實我d料重勁。

真係work就全民resign緊貼射馬

呢d真係信仰

有幾勁先？人地碌撚下下貼5隻馬中三四重彩

起碼我二月靠佢中過條50幾萬的孖T，我買三蚊注都收16萬幾

按埋層樓買la

買幾層啦

分化民主派好狗

收共產黨錢的狗奴才

教主一路走來始終如一。

叫人衝->我講架咋喎。
掟杯->(上庭)冼手
掟屎蜢->冇做過

我都覺得碌撚一向都係咁，隱性五毛身份一向係啦

睇返呢個post，真係歷史在笑
當年呢刻好多人仲支持緊黃毓民，我都係其中之一